覺唔覺微辣質素秒晒香港班youtuber

高產量加高質好多

雞wing

Fake yeezy

垃圾 廣東話都未正

正，佩男好靚女，笑容sweet到爆

至少屌打熊仔頭bomba, 熊仔日日講兵講情你唔悶我都悶，bomba唔洗講比左8蚊先

澳門人唔係個個都係咁咩
馬拉都係

真心霍哥好笑

之前睇霍哥 唔好笑 依家愈睇愈好笑

佢地個樣已經好好笑

豪dee同游學修好似樣

Doris

田娜先最正
成日j佢

利申大學同學

yelo

咁有誠意三兩日有片出 已經加唔少分

j過

真心正

我都淨係諗到呢樣

個雞wing個樣好搞笑

雲吞先正

辣。警察故事正呀

Cap tv屌打啦

佢啲字幕第一次就好笑
之後次次英文都係放啲67呢類wording好悶

點解係都要針對住人地8蚊呢

從來唔覺得高質 免費都唔會睇

點解會有負皮

因為大陸仔賣假鞋仲要唔認

田娜先正

禁撚多地區都用廣東話你禁撚肯定你家講緊既係正宗？細路你好自我中心wor

雲吞叫埋雞

笑撚到仆街

返大陸大吃大飲，唔怕出事，但係幾好睇既

由一開始已經有追 好撚正 一條片要睇3次

最近個paul guy幾靚仔
片質素未到最正 但覺得佢個樣加搞笑情節好正

豪Dee個樣低低地咁 又幾搞笑

Yelo好似朴信惠好正

Tina正到 不過啲口音

豪dee俾人個感覺勁自然，就算講啲好鳩好似動漫咁既對白都carry到

啫係邊間
利申 辣殺唔知依啲野

on9得嚟又會笑得出
睇一次笑一次
香港班垃圾 不了

Hk有Captv做代表

係得captv 香港其他都係垃圾

垃圾

賣假鞋都吹奏

假鞋當真鞋咁著都有人支持？

不是魔術果兩條友都好撚頂癮

樓豬又做打手

個假鞋佬係唔係仲未認賣假鞋

繼續吹奏假鞋集團

明明澳門狗睇唔起港人
依家連登仔仲捧澳狗上神枱

因為連登都唔少澳狗

原來都幾多澳狗上連登

好過你唔識講

成班辣殺，狗都唔睇啦
讚戈啲女靚？ 上過141 未講

sor我唔知依d 純粹講片質素

我係香港人 純討論質素姐

邊個？

垃圾賣假鞋都有人吹奏

得罪講句

好大陣亞視味

創意呢啲好快技窮
等睇遲下佢點樣俾番你地屌柒

多多嘅後援請係呢邊排隊，多謝合作

膠樣

聽聞田娜成日約炮

唔覺多多靚
但好似有錢女黎

利申有frd同微辣班人熟

Yelo唔靚不過幾LIKE佢

身材好

西面

不了

多多算乖乖女
起碼專一

你又知佢專一

咁撚多女 痴撚線

同時captv秒微辣

有冇假鞋details

Yelo最正
另外雞wing 豪dee比較like
總好過大部分utuber,
captv真係無得輸

其實雞wing賣假鞋關微辣啲片嘅質素咩事

除左雞wing 其他ok

感覺而家有大財團照住

Agree

有男朋友啦 molamola

好撚樣衰 唔明點解成日話佢靚
or搵佢做d女神角色

不能同意更多

賣假鞋同澳門係咩事
有無巴打講下

唔關事
不過唔會走去吹捧一個人格有問題嘅人拍嘅片

微辣殺 不了

係正 但captv>微辣

一個so-called public figure 走去賣假yeezy
仲要串柒柒唔認

Cap TV真係好高質

豪dee個樣好撚頂癮

澳門街假鞋雞wing哥

微辣>>>captv>>>>>>>>>>>>all

大j>>>>>笑波子>>>>>>>>微辣>>>>>captv

賣假鞋都咁多正皮

可惜澳門人

微辣晨早要同雞wing割席啦！咁多個最唔好笑就係佢d片，仲要成日showoff自己跳舞勁 咪又係死矮仔

游學修正啲

好鍾意豪Dee

豪dee 正咁多 咪講笑啦

比ming仔告果間公司簽左

話Tina 正啲人平時係咪對開欣宜？
Btw 覺唔覺微辣呢個名好蝗feel

佢家姐靚好多

whowhowhowho

唔撚識

老實講一開頭係youtube見到微辣呢個名以爲係大陸既youtuber

伯賴好似高質d

Bob叔笑而不語

之前抄人抄到出面

澳門狗都要上神枱

屌 抄都抄得肉鳩酸

好撚7 不了

慢慢睇囉 賣假鞋都吹奏

有條長d嘅係facebook,比人話抄野就delete左

抄外國d vines

辣就辣，唔辣就唔辣
乜撚嘢係微辣？

好醜怪
柒到唔想睇

擺明抄野啦

好撚大陣大陸味

雲吞 叫埋雞

有冇source

賣假野，不了

多多夠淫

做乜呢排咁多人吹奏佢地
最多係acceptable 得閒笑下
但又未去到秒哂班香港youtuber

黎黎去去都係戇尻字幕同反高潮結尾

假野 不了

硬係鍾意挑分化

除左雞wing其他都好正
男最中意豪dee 霍哥
女既其實3個都正
魔術果2個都好過癮

排牙都係假㗎

我覺得佢勁於可以成日有明星同佢地一齊拍片玩埋一份果下好野 最有印象係有集揾埋何家千金一齊拍
搞到依家我次次睇都等緊有冇啲明星客串下

利申由佢未紅睇到佢紅遍澳門

反高潮結尾都唔得? 無高低起伏既片會有人睇 登仔難服侍到啊

個問題咪就係全部片都係
你唔明個差異係邊?

煙剷 吸煙吸到甩哂牙

棚牙都係假

依個好好笑

d片左抄右抄
垃圾黎架喎

係連登討論創意

垃圾雞wing， 駁唔到

其他高質

理閪得佢抄定賣假鞋 好睇就得啦

睇佢地不如睇爛花劫

典型港豬

唔洗理佢
假膠黎
正常人應該block咗佢

佢條咩牛最怕熱嘅IQ題真係同佢真人一樣柒

我真心膠黎

同類型既CAP TV都好睇過佢啦

吓 佢有乜野創意
碌高少少都有人post左條片啦
創意

對yeezy假撚到

香港代表CapTV完勝

抄vine

講創意就產量低
人地玩大批量 日日N條 每個角色都出

佢係咪全部野都假。
WW UB Yeezy Goros。
睇返佢之前佢好似仲要戴Pam仔。

其實澳門人係真係有D口音架 見識少就收埋啦

係
佢自己做創意
但係著假td , 賣假鞋
仲要抄片

等我以為創作人會更加尊重創意

明明topic講緊啲片，但大部份人入黎屌賣假鞋
盲反都唔係咁啊
佢地啲片進步左好多，一開始睇覺得一般般，依家越黎越高汁，音樂都開始做埋

唔知點解睇澳門人唔順眼

盲撐都唔係咁呀
抄片都冇問題?? lmao
fans 回應下

9成假野 1成真野
佢連棚牙都可以係假，你咪諗下佢點會用真野

做創作唔支持創作
買假野翻版都無問題？
咁唔擔保啲片都係原創

特色黎架姐 佢都有生活channel比人睇架喎 整體其實真係算過得去 外國youtuber都係谷盡1 2樣特點做招徠架啦 睇下ben整人

雲吞叫埋雞幾好睇

點都好過狂講收兵情情愛愛果d youtuber

抽水都唔該有d常識 珠海點會係省啊？
小學畢業未？ 真係好柒

呢d直接block

澳門人已經要負皮

你不乜撚野姐，你估你有份屌咩

澳門人口少，每條片view數多過佢人口，係幾利害，可能係因為香港班友太垃圾

between, 最正係captv，要好笑有好笑，要認真有認真

其實captv又有無公司買左？

班新腥港人真係咩到接受到 抄片又接受 假野當真野賣抄價又受

各位冷靜少少
我都係香港人
但我冇諗佢地d背景
只係純粹覺得d片幾好笑姐

收爹啦樓豬 假鞋都撐

已經冇人記得有條撚樣賣假yeezy

你都on9

追文啦巴打

有冇人覺得不是魔術果兩條友最好笑
家聰

屌 賣假鞋已經仆街 仲要唔撚認 連登仔連呢啲人都吹捧

睇開 game effect

不是魔術兩個人都好撚好笑

以前既bomba可以一戰

CAPTV>>>MANNER

家聰加租果條片好撚高質

仲有條唔該幫我家聰

冇話佢啱，但雞wing幾時代表到微辣先？

你唔係以為廣東話得香港一種口音先叫標準下話？

岩呀
top 食大麻關bigbang咩事??
點解gd要幫佢道歉??
點解yg 股價勁跌??
點解連登仔要話bigbang 垃圾??

根本未食大麻已經話佢垃圾
佢成team人都有問題，啲問題未爆出黎已經話佢地垃圾啦
同埋食大麻唔覺好大問題
不如你講下你有咩係支持？

英皇

Btw 岩你老母

抄橋狗

真心問
我食雞煲係咪唔叫我微辣

算啦，要駁真係點都有得駁，各有各道理

不如講吓點解抄片都冇問題??

唔覺
答完

上面有link

微辣又話抄 captv果陣又話抄 間唔時撞橋嘅野經常有
更何況微辣幾乎每日出片咁滯 幾百條咁啱撞中一兩條有咩咁出奇
講緊片又講雞wing賣假野9唔撚搭8，家陣微辣係雞wing出㗎咩？

回歸正題 豪dee同霍哥真係好撚正 霍哥成日做變態佬角色

真？
佢地咁少廣告，英皇買黎做乜？

知唔知咩叫物以類聚 樓上撐佢地個d係未成身都係流四

除左南哥係正幾靚 其他都係普普通通

你都幾搞笑，一開始就屈我話賣假野冇問題，依家又屈我話抄片冇問題
我問你野反而又當睇唔到唔答

無

睇下幾時比番連登仔反

連登仔反就開心啦

逢反必紅

Captv背後有老細架

覺 起碼引到我笑

一個人賣假鞋就推翻成個微辣？

南哥屌打全部女啦
個田娜米5都唔知有無
連登幾時小學生都吹奏

矮=小學雞？
你乜神邏輯黎

身高先唔講
但個田娜真係樣都唔掂啦
一白遮三醜
前面話似鬼妹都噏得出
真係好好奇話正啲人係咪食開美極

垃圾都吹奏

廣州西關口音先係正宗